suites à valeurs complexes telles que : \markdownRendererDollarSign{}\markdownRendererBackslash{}forall:n\markdownRendererBackslash{}in\markdownRendererBackslash{}mathbb\markdownRendererLeftBrace{}N\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererDollarSign{}, \markdownRendererDollarSign{}u\markdownRendererEmphasis{\markdownRendererLeftBrace{}n+2\markdownRendererRightBrace{}=2au}\markdownRendererLeftBrace{}n+1\markdownRendererRightBrace{}+4(\markdownRendererBackslash{}mathrm\markdownRendererLeftBrace{}i\markdownRendererRightBrace{}a-1)u\markdownRendererEmphasis{n\markdownRendererDollarSign{} avec \markdownRendererDollarSign{}(u}0,u\markdownRendererEmphasis{1)\markdownRendererBackslash{}in \markdownRendererBackslash{}mathbb\markdownRendererLeftBrace{}C\markdownRendererRightBrace{} \markdownRendererCircumflex{}2\markdownRendererDollarSign{}. 1. 1. Prouver que \markdownRendererDollarSign{}E\markdownRendererDollarSign{} est un sous-espace vectoriel de l’ensemble des suites à valeurs complexes. 2. Déterminer, en le justifiant, la dimension de \markdownRendererDollarSign{}E\markdownRendererDollarSign{}. 2. Dans cette question, on considère la suite de \markdownRendererDollarSign{}E\markdownRendererDollarSign{} définie par: \markdownRendererDollarSign{}u}0=1\markdownRendererDollarSign{} et \markdownRendererDollarSign{}u\markdownRendererEmphasis{1=1\markdownRendererDollarSign{}. Exprimer, pour tout entier naturel \markdownRendererDollarSign{}n\markdownRendererDollarSign{}, le nombre complexe \markdownRendererDollarSign{}u}n\markdownRendererDollarSign{} en fonction de \markdownRendererDollarSign{}n\markdownRendererDollarSign{}. \markdownRendererStrongEmphasis{Indication}: discuter suivant les valeurs de\relax